Yolanda B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetila O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Adorom B-PERSON
Waneta I-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Amazona B-COMPANY
. O

Milly B-PERSON
Kovačević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Arrona B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Kirbie B-PERSON
Marić I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovniku B-CITY
u O
Teslai B-COMPANY
. O

Jeremie B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Rijeciu B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazonu B-COMPANY
. O

Auguste B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Zagrebima B-CITY
. O

Clarance B-PERSON
Ethel I-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Split B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Joy B-PERSON
Virgilio I-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Tandi B-PERSON
Perić I-PERSON
rade O
u O
Rimac B-COMPANY
u O
Zagrebu B-CITY
. O

Jamie B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Pariza B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravci B-COMPANY
. O

Lynne B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Zadaru B-CITY
. O

Dasya B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Rubi B-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Microsoftima B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Whitman B-PERSON
Hendrick I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Olympe B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Ciara B-PERSON
Peric I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Freeman B-PERSON
Anica I-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Merrielle B-PERSON
Rozella I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Microsoft B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijek B-CITY
. O

Lazaro B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Ioana B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagrebi B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Ofelia B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
u O
Podravcie B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Abigale B-PERSON
Helen I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Londonoga B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ivo B-PERSON
Pavić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Daffie B-PERSON
Viktorija I-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Jessie B-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazonu B-COMPANY
. O

Ursuline B-PERSON
Tressa I-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Infobip B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Loleta B-PERSON
Serena I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Elnore B-PERSON
Noelani I-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Googlee B-COMPANY
. O

Shel B-PERSON
Griffith I-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Tani B-PERSON
Amelie I-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Jae B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Nettie B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Loraine B-PERSON
Jude I-PERSON
Babić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagreb B-CITY
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Nikki B-PERSON
Kelwin I-PERSON
Šarić I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Anatol B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Reta B-PERSON
Novak I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Malanie B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Almeria B-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Noami B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Microsoftama B-COMPANY
. O

Kay B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Rimacama B-COMPANY
u O
Rijeciu B-CITY
. O

Tommy B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagrebom B-CITY
i O
priključio O
se O
Googleama B-COMPANY
. O

Jessee B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Temp B-PERSON
Zed I-PERSON
Kralj I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Osijekima B-CITY
. O

Lanie B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Magna B-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Marysa B-PERSON
Nathalie I-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Dubrovnik B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sauncho B-PERSON
Peric I-PERSON
se O
preselio O
u O
Rijeka B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Filomena B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Appleoga B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Allys B-PERSON
Morrie I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Splitom B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobip B-COMPANY
. O

Gustave B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Emmye B-PERSON
Marić I-PERSON
rade O
u O
Microsoftem B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Kay B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravkaoga B-COMPANY
. O

Zara B-PERSON
Hunt I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Amalia B-PERSON
Wolfgang I-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Microsoftima B-COMPANY
. O

Ashlen B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Miles B-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Yank B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Carlynn B-PERSON
Ivica I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Tam B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
u O
Microsofta B-COMPANY
i O
živi O
u O
Londoni B-CITY
. O

Carol-Jean B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Konstance B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Michaella B-PERSON
Lilla I-PERSON
Horvat I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Iolanthe B-PERSON
Knežević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Osijek B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Everard B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijekome B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimac B-COMPANY
. O

Stipan B-PERSON
Athene I-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Dubrovnikem B-CITY
. O

Genevra B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Denise B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
za O
Rimac B-COMPANY
u O
Zadarom B-CITY
. O

Tyler B-PERSON
Missy I-PERSON
Knežević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Vanja B-PERSON
Charlotta I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Milijana B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Lacy B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Mommy B-PERSON
Babić I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Mitchell B-PERSON
Novak I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Earl B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Vasil B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Kayla B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Tabbitha B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Parisome B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Danna B-PERSON
Riva I-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Mathew B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
za O
Podravkaome B-COMPANY
u O
Zadaroga B-CITY
. O

Bucky B-PERSON
Ginni I-PERSON
Matić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Margarethe B-PERSON
Rowe I-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Jakša B-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Amazonom B-COMPANY
. O

Oren B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
i O
živi O
u O
Splitom B-CITY
. O

Carlynne B-PERSON
Matić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Parisa B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Anya B-PERSON
Gratia I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Anna B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Mirela B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Winslow B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Applee B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Duke B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Gwen B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijek B-CITY
. O

Deb B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Hilde B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Antonio B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijek B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Lyndsie B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Rimac B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Boniface B-PERSON
Bunni I-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Jordanna B-PERSON
Kovač I-PERSON
rade O
u O
Teslaome B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Nickie B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Melva B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Lamb B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
London B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Kurt B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Infobipe B-COMPANY
. O

Marne B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Infobipem B-COMPANY
u O
Splitoga B-CITY
. O

Guthrie B-PERSON
Stephi I-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Milzie B-PERSON
Nev I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Aldwin B-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Draško B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Rijeka B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobipome B-COMPANY
. O

Ileana B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Joletta B-PERSON
Jacquenetta I-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Del B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Adriana B-PERSON
Maris I-PERSON
Novak I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Berny B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Aylmer B-PERSON
Tiff I-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Antonina-Lu B-PERSON
Ilyse I-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Zadare B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Howie B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Nikica B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Emilio B-PERSON
Pavić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Paris B-CITY
i O
posjetili O
Teslaa B-COMPANY
. O

Elisa B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Juditha B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijekome B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Laraine B-PERSON
Kralj I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Paolo B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
London B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Sandy B-PERSON
Otto I-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Glynda B-PERSON
Kingsly I-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Juraj B-PERSON
Johan I-PERSON
Horvat I-PERSON
rade O
u O
Podravkaa B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Sapphira B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Selena B-PERSON
Karlo-Matej I-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Appleama B-COMPANY
. O

Joachim B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Infobip B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Milan B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Kath B-PERSON
Nikoleta I-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Osijek B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Herculie B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Donica B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Londona B-CITY
. O

Kristi B-PERSON
Ardeen I-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijekome B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimac B-COMPANY
. O

Carie B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovniku B-CITY
. O

Dale B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravcii B-COMPANY
. O

Jakov B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
za O
Googlei B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Wrennie B-PERSON
Norton I-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Arnie B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Madel B-PERSON
Evangelin I-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadare B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Joelynn B-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Kristijan B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Teslaa B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Stillmann B-PERSON
Zdenka-Marija I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Moe B-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Googleima B-COMPANY
u O
Dubrovnike B-CITY
. O

Sarene B-PERSON
Alton I-PERSON
Peric I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Siddhartha B-PERSON
Udell I-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Lyndell B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Axel B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Maren B-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagreb B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Putnam B-PERSON
Kristofor I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Hayes B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Infobip B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Grigor B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Tihana B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Kathryne B-PERSON
Sharona I-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Gershom B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijekoga B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Elissa B-PERSON
Pavić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Bret B-PERSON
Marić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagreb B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Filipa B-PERSON
Vilma I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Parisome B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Rozella B-PERSON
Jozef I-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Kellyann B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Winnie B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Teslaem B-COMPANY
. O

Gayleen B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Lanni B-PERSON
Erich I-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Rimac B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Dewitt B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Bryn B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Siddhartha B-PERSON
Kovač I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Aurie B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Willabella B-PERSON
Pavić I-PERSON
rade O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Hedda B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Microsoftoga B-COMPANY
. O

Marcellus B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Irena B-PERSON
Marić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Nikolaj B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Podravciu B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijekama B-CITY
. O

Mufinella B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Guinevere B-PERSON
Maxi I-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Elisha B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Shaylah B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Joby B-PERSON
Leda I-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Parisome B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Jocelyne B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Sargent B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Atlantic O
Grupai O
u O
Berlin B-CITY
. O

Paskal B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Katherina B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Kellen B-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Lissa B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Bella B-PERSON
Kralj I-PERSON
održan O
je O
u O
Zadar B-CITY
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Agnes B-PERSON
Steffi I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Dubrovnike B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Dorrie B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Koral B-PERSON
Naoma I-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Paris B-CITY
i O
posjetili O
Microsofti B-COMPANY
. O

Kristian B-PERSON
Lidija I-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Carree B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Split B-CITY
i O
posjetili O
Infobip B-COMPANY
. O

Jeffrey B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Harwell B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Amazonom B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnikem B-CITY
. O

Claretta B-PERSON
Farrah I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Dari B-PERSON
Šarić I-PERSON
rade O
u O
Googleama B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Romeo B-PERSON
Galen I-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
za O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Vid B-PERSON
Kane I-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Fleurette B-PERSON
Lynde I-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Aaron B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Wells B-PERSON
Kovač I-PERSON
rade O
u O
Microsoft B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Zippy B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Sigfrid B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Shanan B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobipa B-COMPANY
. O

Waite B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Osijekima B-CITY
. O

Aldo B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Sly B-PERSON
Daphne I-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Appleama B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Frederik B-PERSON
Phylys I-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Londonome B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Wittie B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Erwin B-PERSON
Šarić I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Eli B-PERSON
Knežević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Parisa B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Shamus B-PERSON
Miljenko I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Dorcas B-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Nanon B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Londonu B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Barnabas B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Amazonu B-COMPANY
. O

Udale B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Deborah B-PERSON
Horvat I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Bridgette B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Albin B-PERSON
Kralj I-PERSON
iz O
Atlantic O
Grupau O
. O

Guinna B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Splitome B-CITY
. O

Želimir B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Amazon B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Stormy B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Laila B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Londone B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Letisha B-PERSON
Deonne I-PERSON
Matić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Osijek B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Manny B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Jaclin B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Frazier B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Tracey B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Infobipoga B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Mindy B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Sterling B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Atlantic O
Grupaem O
. O

Joella B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Londonima B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Hyman B-PERSON
Pavić I-PERSON
iz O
Teslaem B-COMPANY
. O

Niven B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Janaye B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Delbert B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Lennie B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Dubrovnikom B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Chrysa B-PERSON
Kovačević I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Augustus B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ursuline B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Gordan B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Libby B-PERSON
Nanete I-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Lizbeth B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Bernette B-PERSON
Horvat I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic O
Grupaem O
. O

Želimir B-PERSON
Ameline I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Danica B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Helena B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Edythe B-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Osijek B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Aylmer B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Marcela B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Melisa B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Microsoft B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Nate B-PERSON
Sybille I-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Anallise B-PERSON
Christi I-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Dražen B-PERSON
Emily I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Keelia B-PERSON
Ivna I-PERSON
Peric I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Tressa B-PERSON
Morgana I-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Applea B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Tore B-PERSON
Ashleigh I-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Jeannine B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
u O
Podravkaoga B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagrebom B-CITY
. O

Shina B-PERSON
Gianna I-PERSON
Matić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Jandy B-PERSON
Kovač I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagrebome B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Fenelia B-PERSON
Kerri I-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Paris B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Podravciu B-COMPANY
. O

Whitman B-PERSON
Celia I-PERSON
Horvat I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Rhona B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Dubrovnik B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Gilles B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Mellie B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagreboga B-CITY
u O
Atlantic O
Grupaom O
. O

Sastanak O
između O
Berta B-PERSON
Farra I-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Cicily B-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Reinhard B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Luisa B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Infobip B-COMPANY
. O

Jesse B-PERSON
Matić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Osijek B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Martino B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobip B-COMPANY
. O

Ruth B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Cleveland B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Jerko B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Matthias B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadari B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazonom B-COMPANY
. O

Winifred B-PERSON
Katha I-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Juliet B-PERSON
Kovač I-PERSON
rade O
u O
Microsoft B-COMPANY
u O
Dubrovnikama B-CITY
. O

Vlaho B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Francesco B-PERSON
Novak I-PERSON
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Joe B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Appleem B-COMPANY
. O

Stella B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Elsey B-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Osijek B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Karl B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Osijekem B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Tabbi B-PERSON
Celestina I-PERSON
Kovačević I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Donovan B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Nenadko B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Parisu B-CITY
. O

Robinett B-PERSON
Novak I-PERSON
se O
preselio O
u O
Paris B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Rosmunda B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Googlea B-COMPANY
i O
živi O
u O
Splitoga B-CITY
. O

Terence B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Rijecie B-CITY
i O
priključio O
se O
Teslaa B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Tuesday B-PERSON
Shena I-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Lorita B-PERSON
Ripley I-PERSON
Novak I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnikome B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Darrin B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Cacilie B-PERSON
Novak I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Horst B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Mikhail B-PERSON
Alissa I-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Tiebout B-PERSON
Rimac B-COMPANY
su O
stigli O
u O
Zagrebome B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Webb B-PERSON
Marić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagrebima B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Jens B-PERSON
Tod I-PERSON
Matić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Madelle B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Dubrovnik B-CITY
i O
priključio O
se O
Teslaome B-COMPANY
. O

Nert B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Googlea B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Coraline B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Microsoft B-COMPANY
. O

Giselle B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Thedrick B-PERSON
Chaunce I-PERSON
Pavić I-PERSON
iz O
Infobipom B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Karsten B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Magdalene B-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Dubrovniku B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Josefina B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Lilia B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Osijek B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Misha B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Berlini B-CITY
. O

Stanwood B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
posjetio O
Berlin B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Michal B-PERSON
Roxy I-PERSON
Pavić I-PERSON
iz O
Podravkai B-COMPANY
. O

Elnar B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Berlin B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Janaya B-PERSON
Hillary I-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Jinny B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Milun B-PERSON
Marić I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Googleima B-COMPANY
. O

Marla B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Mack B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Mateo B-PERSON
Leighton I-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Les B-PERSON
Dyane I-PERSON
Kovač I-PERSON
su O
stigli O
u O
Osijekama B-CITY
i O
posjetili O
Rimac B-COMPANY
. O

Pepi B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
za O
Podravkaama B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Jure B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Henrique B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Cristi B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Helyn B-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Datha B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
u O
Amazon B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Emilee B-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazonom B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Davey B-PERSON
Malinda I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Jacquelynn B-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagreb B-CITY
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Sheff B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijekaoga B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Kristian B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Gino B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Ardyth B-PERSON
Kralj I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Sharl B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Samuella B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Atlantic O
Grupae O
u O
Zadar B-CITY
. O

Wileen B-PERSON
Bryna I-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Ismail B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Teslaa B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Audrey B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Shayna B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Normie B-PERSON
Mada I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Hildegarde B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Splitu B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Ellyn B-PERSON
Ciel I-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Evette B-PERSON
Kovačević I-PERSON
održan O
je O
u O
Osijek B-CITY
u O
Microsoftoga B-COMPANY
. O

Yvette B-PERSON
Bonnee I-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Lucy B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Matko B-PERSON
Malcah I-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Microsoft B-COMPANY
. O

Dianne B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Glorianna B-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Jacky B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Willa B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Infobip B-COMPANY
. O

Golda B-PERSON
Charin I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Sigrid B-PERSON
Fawna I-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Iggy B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Dodie B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Tarra B-PERSON
Theobald I-PERSON
Marić I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Nil B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Merrielle B-PERSON
Phyllida I-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Microsofte B-COMPANY
. O

Boyd B-PERSON
Vlatan I-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Linea B-PERSON
Morrie I-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Larisa B-PERSON
Babić I-PERSON
održan O
je O
u O
Splitama B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Georgetta B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Nissie B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijek B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Susy B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Adele B-PERSON
Knežević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Appleem B-COMPANY
. O

Celine B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Mariellen B-PERSON
Cybil I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Dru B-PERSON
Kralj I-PERSON
iz O
Teslae B-COMPANY
. O

Town B-PERSON
Stephani I-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
za O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Latisha B-PERSON
Dionne I-PERSON
Babić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravciu B-COMPANY
. O

Gertie B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeka B-CITY
. O

Clo B-PERSON
Horvat I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Zara B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Vallie B-PERSON
Johnathon I-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Candie B-PERSON
Berty I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazonima B-COMPANY
. O

Maddi B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Editha B-PERSON
Horvat I-PERSON
rade O
u O
Infobip B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Stefa B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Corene B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Zsazsa B-PERSON
Atlante I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijek B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimacom B-COMPANY
. O

Vonny B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadarima B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Bess B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Pace B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Osijek B-CITY
u O
Rimcu B-COMPANY
. O

Ariel B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Clare B-PERSON
Pavić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnika B-CITY
i O
posjetili O
Infobip B-COMPANY
. O

Delora B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Cynthy B-PERSON
Sonnnie I-PERSON
Horvat I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagreb B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Jobie B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Horacio B-PERSON
Egbert I-PERSON
Horvat I-PERSON
rade O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Šime B-PERSON
Oberon I-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimac B-COMPANY
. O

Nicole B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Winton B-PERSON
Jobye I-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Split B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Vivia B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Dubrovnik B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobipima B-COMPANY
. O

Leigh B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Waverly B-PERSON
Kovač I-PERSON
se O
preselio O
u O
Londonu B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Rajmund B-PERSON
Zachery I-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Dubrovnikome B-CITY
. O

Zonnya B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Appolonia B-PERSON
Kralj I-PERSON
iz O
Amazonu B-COMPANY
. O

Tobin B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagrebu B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Milzie B-PERSON
Oliver I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Googleu B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Alameda B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Belva B-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Guillemette B-PERSON
Willard I-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Shaw B-PERSON
Perić I-PERSON
rade O
u O
Teslaem B-COMPANY
u O
Zadaru B-CITY
. O

Denni B-PERSON
Shelia I-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
za O
Teslaom B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Feliza B-PERSON
Torrie I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Madelyn B-PERSON
Haily I-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Lezlie B-PERSON
Tomasina I-PERSON
Šarić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Google B-COMPANY
. O

Aubrey B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Tracey B-PERSON
Wang I-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Londonom B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Rocky B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Eileen B-PERSON
Peric I-PERSON
održan O
je O
u O
Zadar B-CITY
u O
Teslae B-COMPANY
. O

Agustin B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
u O
Infobipama B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Adiana B-PERSON
Peric I-PERSON
je O
došao O
iz O
Parisom B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobipi B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Morry B-PERSON
Tabbie I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Grady B-PERSON
Šarić I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Rosemaria B-PERSON
Peric I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagreb B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Athena B-PERSON
Krista I-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimace B-COMPANY
. O

Chris B-PERSON
Kyla I-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Dubrovnike B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimac B-COMPANY
. O

Ram B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Rudiger B-PERSON
Marić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic O
Grupaama O
. O

Sastanak O
između O
Alley B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Vukašin B-PERSON
Babić I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Cameo B-PERSON
Eadie I-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
u O
Microsoft B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijekaom B-CITY
. O

Daloris B-PERSON
Brandea I-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Quintin B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimac B-COMPANY
. O

Luciano B-PERSON
Twila I-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Niels B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Gavin B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Glynnis B-PERSON
Kathie I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Franny B-PERSON
Perić I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Armando B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Angelia B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Zadar B-CITY
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Llewellyn B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
posjetio O
Parise B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Gwenore B-PERSON
Silvano I-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Saudra B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Di B-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Googleama B-COMPANY
. O

Minna B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Tandi B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Sidonia B-PERSON
Eveleen I-PERSON
Šarić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Amelina B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Luelle B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Mora B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Tess B-PERSON
Gabie I-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Sheree B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Marie B-PERSON
Horvat I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Podravcii B-COMPANY
. O

Yancey B-PERSON
Barbee I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobipi B-COMPANY
. O

Gerold B-PERSON
Phillida I-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Ephraim B-PERSON
Pavić I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Torrie B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Joselyn B-PERSON
Liam I-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Konstance B-PERSON
Wells I-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Ilyse B-PERSON
Marić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagrebama B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Truman B-PERSON
Kovačević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagreba B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Fatima B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Ralph B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Applei B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Valentia B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Wolfy B-PERSON
Sherri I-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Rijekaem B-CITY
. O

Dix B-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagrebome B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Rand B-PERSON
Bride I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Micheil B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Atlantic O
Grupaem O
. O

Vaughn B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Skye B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Josefina B-PERSON
Hebert I-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Parisa B-CITY
i O
posjetili O
Infobip B-COMPANY
. O

Mihael B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
u O
Infobip B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadarima B-CITY
. O

Leighton B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Marcio B-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Infobip B-COMPANY
. O

Idell B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Parke B-PERSON
Dunstan I-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Aggi B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Infobipama B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Gredel B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Susann B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Lucija-Rita B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Josey B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Leila B-PERSON
Noe I-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Appleoga B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Dollie B-PERSON
Sybille I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnikome B-CITY
. O

Nancey B-PERSON
Ree I-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Appleom B-COMPANY
. O

Melisent B-PERSON
Idelle I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Beryle B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Berlina B-CITY
. O

Reeva B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravkaa B-COMPANY
. O

Stan B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadarom B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Cindee B-PERSON
Titos I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Reggy B-PERSON
Perić I-PERSON
održan O
je O
u O
Londonem B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Gayle B-PERSON
Babić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Paris B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobipom B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Marjorie B-PERSON
Nevil I-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Casandra B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlinima B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Rick B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Izzy B-PERSON
Kovač I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Hollie B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Zaria B-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Glynis B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Debby B-PERSON
Knežević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Collette B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Londonome B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Sheri B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Jacqueline B-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnike B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Sheela B-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Parisi B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Astrid B-PERSON
Julija I-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Rijeciu B-CITY
. O

Dianna B-PERSON
Caitrin I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Kalindi B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Londonom B-CITY
i O
posjetili O
Apple B-COMPANY
. O

Vickie B-PERSON
Luce I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Berlin B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Odysseus B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Mylo B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Nola B-PERSON
Socrates I-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Splitu B-CITY
i O
posjetili O
Rimac B-COMPANY
. O

Jada B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Prudy B-PERSON
Cassandra I-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Ethelind B-PERSON
Tova I-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Zagrebu B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Malina B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Infobip B-COMPANY
. O

Kent B-PERSON
Peric I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Laurence B-PERSON
Eleonora I-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Elianora B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Zadarome B-CITY
. O

Athene B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Reta B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Rimac B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Hynda B-PERSON
Al I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
došao O
iz O
Parisu B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Verne B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Joško B-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadarama B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Elfie B-PERSON
Carilyn I-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Zachary B-PERSON
Elliot I-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Google B-COMPANY
. O

Anka B-PERSON
Jocelyn I-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijekau B-CITY
. O

Lucilia B-PERSON
Han I-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Murray B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Gwenn B-PERSON
Adam I-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Londona B-CITY
u O
Appleem B-COMPANY
. O

Tabor B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Petronella B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Guenna B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Jenelle B-PERSON
Willdon I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Elspeth B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Split B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Madlin B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Meghann B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Infobipem B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Suzi B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Janessa B-PERSON
Giffy I-PERSON
Novak I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadaroga B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Google B-COMPANY
. O

Greggory B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Johanna B-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Sonnnie B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijek B-CITY
. O

Sullivan B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
u O
Appleom B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Tamra B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Richardo B-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
London B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Colene B-PERSON
Celisse I-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Atlantic O
Grupaem O
. O

Chicky B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Ilsa B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Microsoftama B-COMPANY
. O

Netti B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Neysa B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Teressa B-PERSON
Kellsie I-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijek B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Klementina B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazona B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Torrin B-PERSON
Francyne I-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Taylor B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Ortensia B-PERSON
Opalina I-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimaci B-COMPANY
. O

Shane B-PERSON
Forester I-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Applee B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijek B-CITY
. O

Rodd B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Rijeka B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Gustie B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Marysa B-PERSON
Ornela I-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Anna-Diana B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
u O
Amazonima B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Barbi B-PERSON
Blinnie I-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreba B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Maible B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Ronald B-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Berline B-CITY
u O
Infobipama B-COMPANY
. O

Jobi B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Hector B-PERSON
Mavis I-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Gibb B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Phaidra B-PERSON
Nolana I-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Carmel B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Johnathan B-PERSON
Novak I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagrebi B-CITY
u O
Infobipome B-COMPANY
. O

Fredra B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Parisima B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Elmer B-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Yance B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Butch B-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Morlee B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Rijekaom B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Quigly B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Darrel B-PERSON
Daisie I-PERSON
Horvat I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadaroga B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic O
Grupaa O
. O

Carmine B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Rimac B-COMPANY
u O
Dubrovnika B-CITY
. O

Clarisse B-PERSON
Kovač I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadara B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimacem B-COMPANY
. O

Simone B-PERSON
Peric I-PERSON
je O
došao O
iz O
Paris B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobip B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Madelin B-PERSON
Maya I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Monroe B-PERSON
Peric I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagrebe B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Aurie B-PERSON
Marijan I-PERSON
Peric I-PERSON
se O
preselio O
u O
Parisa B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoftome B-COMPANY
. O

Marga B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Luana B-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlinom B-CITY
i O
posjetili O
Infobipu B-COMPANY
. O

Ronalda B-PERSON
Aeriell I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Honor B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Karie B-PERSON
Marić I-PERSON
rade O
u O
Googleoga B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Orel B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Antony B-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Infobipi B-COMPANY
. O

Giffard B-PERSON
Ulises I-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Zachary B-PERSON
Knežević I-PERSON
rade O
u O
Podravkai B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Lorraine B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ilsa B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Ashlie B-PERSON
Gilly I-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Addis B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Tihana-Lucia B-PERSON
Rimac B-COMPANY
su O
stigli O
u O
Split B-CITY
i O
posjetili O
Rimac B-COMPANY
. O

Mirsad B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Andrea-Maria B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Rimac B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Quinn B-PERSON
Douglass I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Darline B-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Judye B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Yule B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovniki B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Godart B-PERSON
Gloriane I-PERSON
Novak I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Dwayne B-PERSON
Fulvia I-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Dyna B-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Mitch B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijekaoga B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Silvana B-PERSON
Roselle I-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Yard B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Georgie B-PERSON
Perić I-PERSON
održan O
je O
u O
Rijeka B-CITY
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Rochette B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
u O
Microsoft B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Bancroft B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Parisom B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Fania B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Washington B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Splitama B-CITY
i O
posjetili O
Podravkau B-COMPANY
. O

Seamus B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Rijekaom B-CITY
. O

Lucija-Helena B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Microsoftima B-COMPANY
. O

Shandy B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Rimac B-COMPANY
. O

Jobyna B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Rimca B-COMPANY
u O
Zadaru B-CITY
. O

Corabel B-PERSON
Kamilah I-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Clovis B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Teslaama B-COMPANY
. O

Windy B-PERSON
Quill I-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Walt B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Infobip B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Dorian B-PERSON
Pavel I-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Marjy B-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Tesla B-COMPANY
. O

Sussi B-PERSON
Mace I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Amazonom B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Cornela B-PERSON
Rasia I-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Odessa B-PERSON
Josipa I-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Nellie B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Bear B-PERSON
Emmanuel I-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Ivica B-PERSON
Kin I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Marcelle B-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Osijek B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Dore B-PERSON
Ardith I-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Christalle B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Jonie B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Alvira B-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Londonama B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Carly B-PERSON
Brit I-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Tarzan B-PERSON
Kovač I-PERSON
rade O
u O
Rimac B-COMPANY
u O
Zadari B-CITY
. O

Sebastiano B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Stephannie B-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Ariella B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Daphene B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Rijeka B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Lyn B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Vladislav B-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Paris B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Sivert B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Sayers B-PERSON
Dela I-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Austina B-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Marylynne B-PERSON
Kovač I-PERSON
se O
preselio O
u O
Splitu B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Donnie B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Tildy B-PERSON
Stefan I-PERSON
Perić I-PERSON
rade O
u O
Infobip B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Leilah B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Minda B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Westbrook B-PERSON
Ladonna I-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Efram B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Ilana B-PERSON
Xaviera I-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijek B-CITY
. O

Emyle B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Anica B-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Fernanda B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Googleoga B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadaroga B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Hanford B-PERSON
Junie I-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Dynah B-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Applea B-COMPANY
. O

Ernesto B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Jolynn B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Kendre B-PERSON
Darda I-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
za O
Appleu B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Inge B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Sharai B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Cheslie B-PERSON
Case I-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
u O
Infobipima B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Joyan B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Malissa B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Amazona B-COMPANY
. O

Amela B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Dorolice B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagreb B-CITY
. O

Ankica B-PERSON
Tierney I-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Enrico B-PERSON
Novak I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Bambie B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Cristopher B-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Osijek B-CITY
i O
posjetili O
Rimacima B-COMPANY
. O

Derk B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Mirta B-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Sandro B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Constanta B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Apple B-COMPANY
. O

Clement B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Splitima B-CITY
. O

Sam B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Londona B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Matilda B-PERSON
Ashton I-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Corliss B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Morna B-PERSON
Kralj I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Engelbart B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Audy B-PERSON
Giffard I-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovniku B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Mick B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Helli B-PERSON
Izak I-PERSON
Pavić I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Miquela B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Valma B-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Rimacoga B-COMPANY
. O

Spike B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Shalna B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Microsoft B-COMPANY
. O

Joaquin B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Rosana B-PERSON
Glen I-PERSON
Perić I-PERSON
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Almira B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Sara-Ann B-PERSON
Kralj I-PERSON
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Adams B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Splitu B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Silvija B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ornela B-PERSON
Sibylle I-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Rhiamon B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Vladislav B-PERSON
Kralj I-PERSON
održan O
je O
u O
Zadar B-CITY
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Lethia B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Natalia B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Urbanus B-PERSON
Marić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Parisi B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Zack B-PERSON
Beaufort I-PERSON
Marić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoftama B-COMPANY
. O

Feliza B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Petey B-PERSON
Prasad I-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Infobip B-COMPANY
u O
Dubrovnikem B-CITY
. O

Garcon B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Michail B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazonom B-COMPANY
. O

Toni B-PERSON
Corrianne I-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Gerhardine B-PERSON
Kralj I-PERSON
rade O
u O
Podravkaima B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Doris B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Applei B-COMPANY
. O

Roosevelt B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Webster B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Lorain B-PERSON
Jack I-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Thaddus B-PERSON
Marieann I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Velvet B-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagrebome B-CITY
i O
posjetili O
Podravka B-COMPANY
. O

Philly B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Splitu B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Rubia B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Microsoftome B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Marta B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Ashlen B-PERSON
Rimac B-COMPANY
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Bridie B-PERSON
Babić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnikome B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Nenad B-PERSON
Glenn I-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Cathy B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Amazon B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeciom B-CITY
. O

Pincus B-PERSON
Cate I-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Merrel B-PERSON
Samuel I-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Infobipe B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeka B-CITY
. O

Anne-Mar B-PERSON
Ula I-PERSON
Peric I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnikem B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Marlane B-PERSON
Fidela I-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Rimacima B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Lust B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Rodger B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnikima B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Andrijana B-PERSON
Peric I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeciu B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Herman B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Alexine B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Paris B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Barbara-Anne B-PERSON
Matić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlinoga B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Samuela B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Sidney B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
Berlinoga B-CITY
. O

Marie-Jeanne B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Haskel B-PERSON
Megan I-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlinu B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Denice B-PERSON
Patti I-PERSON
Peric I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Francyne B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Wake B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Teslaom B-COMPANY
. O

Hermina B-PERSON
Harry I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
došao O
iz O
Splitem B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Saunderson B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Nissie B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Rimac B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Jeanine B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Appleu B-COMPANY
. O

Alphonso B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Melisent B-PERSON
Martin I-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Atlantic O
Grupau O
i O
živi O
u O
Dubrovnike B-CITY
. O

Gardener B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Berlin B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Isadora B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Infobipoga B-COMPANY
. O

Ivy B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Garry B-PERSON
Maddi I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Butch B-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Giovanna B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
u O
Amazon B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeka B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Joletta B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Neysa B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Sabra B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Nelia B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Emelyne B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Cris B-PERSON
Meriel I-PERSON
Novak I-PERSON
održan O
je O
u O
Rijekau B-CITY
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Bambie B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Allie B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagrebi B-CITY
. O

Eddi B-PERSON
Tova I-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Willow B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Evvie B-PERSON
Šarić I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Scot B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Zagrebi B-CITY
. O

Vilhelm B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Zelda B-PERSON
Novak I-PERSON
rade O
u O
Microsoft B-COMPANY
u O
Berlinom B-CITY
. O

Elyse B-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Parise B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ashton B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Podravci B-COMPANY
. O

Tiffany B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Peirce B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Langston B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Reid B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Forest B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Marlee B-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Dinko B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Jocelyn B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Kendall B-PERSON
Marić I-PERSON
rade O
u O
Infobipa B-COMPANY
u O
Parisu B-CITY
. O

Jamie B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Rimca B-COMPANY
u O
Zadaroga B-CITY
. O

Randell B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Danya B-PERSON
Kelley I-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Rijekae B-CITY
. O

Egbert B-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Londonom B-CITY
. O

Dory B-PERSON
Tomlin I-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Leopold B-PERSON
Pavić I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Osijeku B-CITY
. O

Shelley B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Berlinome B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Romona B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Nancie B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Berlinome B-CITY
. O

Theo B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Nikolia B-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Angelica B-PERSON
Alfonse I-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnikome B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Wilmette B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Gearard B-PERSON
Lorilyn I-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Atlantic O
Grupae O
. O

Amalija B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeka B-CITY
. O

Gayla B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Mirna B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnikoga B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ceciley B-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Rimace B-COMPANY
. O

Krystal B-PERSON
Jeannette I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Meggan B-PERSON
Elnore I-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Vivian B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Rimac B-COMPANY
u O
Splitoga B-CITY
. O

Mitchell B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Twyla B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Susannah B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Microsoft B-COMPANY
u O
Osijeka B-CITY
. O

Ferguson B-PERSON
Karisa I-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Mirilla B-PERSON
Matić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Milo B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Google B-COMPANY
. O

Licha B-PERSON
Gelya I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Abdulkarim B-PERSON
Bettina I-PERSON
Knežević I-PERSON
rade O
u O
Atlantic O
Grupaima O
u O
Zadar B-CITY
. O

Vivi B-PERSON
Ketti I-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijekae B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Lovrenco B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Knox B-PERSON
Novak I-PERSON
održan O
je O
u O
Splite B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Sid B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Dedie B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Wilona B-PERSON
Marić I-PERSON
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Mitra B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Merralee B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Rycca B-PERSON
Libbi I-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazona B-COMPANY
. O

Gerhard B-PERSON
Thomasina I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Antonin B-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Split B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Wilfred B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Goober B-PERSON
Ursula I-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Paris B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Bentley B-PERSON
Nanice I-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Caroljean B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Rimacu B-COMPANY
u O
Parisom B-CITY
. O

Dulciana B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Karin B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Lucien B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Chelsea B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Googleu B-COMPANY
. O

Wandis B-PERSON
Ernest I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Ahmad B-PERSON
Mellie I-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Britaney B-PERSON
Marić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zagrebi B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Ingmar B-PERSON
Hoyt I-PERSON
Horvat I-PERSON
i O
Melita B-PERSON
Berget I-PERSON
Kovačević I-PERSON
održan O
je O
u O
Rijeka B-CITY
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Alton B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijeki B-CITY
i O
priključio O
se O
Appleom B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Kizzee B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Petronilla B-PERSON
Jeanette I-PERSON
Kovačević I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Michal B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Graeme B-PERSON
Jennie I-PERSON
Novak I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Sancho B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Rosabella B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Apple B-COMPANY
. O

Pearla B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Paskal B-PERSON
Maurits I-PERSON
Knežević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Theresina B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Simonette B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Jean-Marc B-PERSON
Haley I-PERSON
Horvat I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Laila B-PERSON
Rosemary I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Merrile B-PERSON
Edgar I-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Corina B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Shoshanna B-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreba B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Richard B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Townie B-PERSON
Pavić I-PERSON
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Arly B-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovniki B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Wanda B-PERSON
Derrick I-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Maury B-PERSON
Rozalie I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Ely B-PERSON
Traci I-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlinom B-CITY
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Anette B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Parisom B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic O
Grupau O
. O

Trixie B-PERSON
Šarić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlinom B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Mila-Lu B-PERSON
Kovač I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Andre B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Karyl B-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Lil B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Millicent B-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Rimac B-COMPANY
. O

Agnes B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazonoga B-COMPANY
. O

Willard B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlinu B-CITY
i O
priključio O
se O
Tesla B-COMPANY
. O

Kelcie B-PERSON
Daveen I-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Atlantic O
Grupaama O
u O
Split B-CITY
. O

Rosmunda B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Lulu B-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Infobip B-COMPANY
. O

Aurelia B-PERSON
Celesta I-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Google B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Stormy B-PERSON
Novak I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagreb B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimace B-COMPANY
. O

Jure B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Irvine B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Teslaom B-COMPANY
. O

Dorise B-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Zadarama B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Lyndsey B-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Haywood B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Dulci B-PERSON
Marić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zadar B-CITY
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Candi B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Atlantic O
Grupaama O
u O
Rijekae B-CITY
. O

Donald B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Podravka B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Rahul B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Jorry B-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Googleom B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Rowland B-PERSON
Dyana I-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Tihana-Lucia B-PERSON
Merla I-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Appleima B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Creighton B-PERSON
Holley I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Jacynth B-PERSON
Kralj I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlinama B-CITY
u O
Googlei B-COMPANY
. O

Zeb B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
za O
Infobipome B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Drew B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
za O
Infobipom B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Gen B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Stillmann B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Dubrovnikem B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Lynna B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Archibold B-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
Londonom B-CITY
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Lyda B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Teslaom B-COMPANY
. O

Bryant B-PERSON
Merell I-PERSON
Babić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ellsworth B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Minda B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Constancy B-PERSON
Cristabel I-PERSON
Babić I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovniki B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ginnifer B-PERSON
Rimac B-COMPANY
iz O
Googlea B-COMPANY
. O

Dawson B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Brandea B-PERSON
Knežević I-PERSON
rade O
u O
Teslai B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Barrett B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Hrvoje B-PERSON
Anja I-PERSON
Novak I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Mechelle B-PERSON
Kayle I-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
Parisima B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ana-Marija B-PERSON
Zea I-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Podravka B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Klarrisa B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Lyndsey B-PERSON
Perić I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Trixie B-PERSON
Mariquilla I-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Dustin B-PERSON
Kralj I-PERSON
održan O
je O
u O
Split B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Astra B-PERSON
Arther I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Gerhardt B-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Podravkaom B-COMPANY
. O

Kriste B-PERSON
Marić I-PERSON
radi O
u O
Microsoft B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovniki B-CITY
. O

Byram B-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Miguel B-PERSON
Cris I-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Tova B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Teslaoga B-COMPANY
. O

Vinka B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Rita B-PERSON
Knežević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Gelya B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Tannie B-PERSON
Vida I-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Paris B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Lavina B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Shir B-PERSON
Carmelita I-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Myrle B-PERSON
Bren I-PERSON
Perić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijekaom B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Terrell B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Kimmi B-PERSON
Willa I-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Teslaome B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Kalli B-PERSON
Evaleen I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Joellen B-PERSON
Yvonne I-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Tedrick B-PERSON
Knežević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Sanford B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Kacey B-PERSON
Ingemar I-PERSON
Kovač I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

La B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Eleanor B-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Fonsie B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Karylin B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Rowena B-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Splite B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Amazoni B-COMPANY
. O

Wright B-PERSON
Pavić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Mackenzie B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Cyrillus B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Marica B-PERSON
Marić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Naoma B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Kristina-Lucia B-PERSON
Rimac B-COMPANY
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Adelind B-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Amazon B-COMPANY
i O
živi O
u O
London B-CITY
. O

Stanko-Marin B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Fletch B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Garvy B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
London B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Deva B-PERSON
Cacilie I-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Mark B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Osijek B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Vivian B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
posjetio O
London B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Mada B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Calla B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Mignon B-PERSON
Kial I-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeka B-CITY
. O

Stillman B-PERSON
Frederick I-PERSON
Kralj I-PERSON
radi O
u O
Tesla B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Norris B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Erinna B-PERSON
Jammie I-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Googlei B-COMPANY
. O

Bidget B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Osbourn B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Zagrebe B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Gerry B-PERSON
Sivert I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Callida B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Amelina B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Londonoga B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Yardley B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Berget B-PERSON
Cristopher I-PERSON
Knežević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Applei B-COMPANY
. O

Clareta B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Randall B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Tawsha B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Anđela B-PERSON
Mauritz I-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Reba B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
za O
Atlantic O
Grupaa O
u O
Berlin B-CITY
. O

Angele B-PERSON
Jacky I-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Kenyon B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Teslaem B-COMPANY
u O
Split B-CITY
. O

Glynnis B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Rockwell B-PERSON
Horvat I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Costa B-PERSON
Kovačević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Google B-COMPANY
. O

Hermon B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Oneida B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Dorine B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Ignace B-PERSON
Naum I-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnikoga B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic O
Grupaa O
. O

Stacy B-PERSON
Pierce I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Leshia B-PERSON
Šarić I-PERSON
rade O
u O
Teslai B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Kingsley B-PERSON
Wandie I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Ventura B-PERSON
Marić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Osijek B-CITY
i O
posjetili O
Teslau B-COMPANY
. O

Merill B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
za O
Microsoft B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Rodi B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Infobip B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Marcie B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Forester B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Irwin B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Atlantic O
Grupaom O
u O
Zadar B-CITY
. O

Danila B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Dafna B-PERSON
Davidson I-PERSON
Pavić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Charis B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Aurilia B-PERSON
Nicki I-PERSON
Perić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Parisem B-CITY
i O
posjetili O
Infobip B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Jeralee B-PERSON
Nonah I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Webb B-PERSON
Kralj I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovnik B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Howie B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Tesla B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Rubetta B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zadar B-CITY
. O

Mela B-PERSON
Aimee I-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Brenda B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Flora B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Moyra B-PERSON
Clarette I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadaru B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Queenie B-PERSON
Novak I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Tomi B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Francyne B-PERSON
Šarić I-PERSON
održan O
je O
u O
Rijeka B-CITY
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Ezekiel B-PERSON
Branislav I-PERSON
Horvat I-PERSON
radi O
u O
Rimac B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijekaome B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Goldie B-PERSON
Michaella I-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Jerrold B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Rijeka B-CITY
u O
Rimaca B-COMPANY
. O

Ansell B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Osijekem B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Ede B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Creighton B-PERSON
Benedict I-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Atlantic O
Grupaem O
. O

Adella B-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Demetra B-PERSON
Lukaš I-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Apple B-COMPANY
. O

Sashenka B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlinama B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Carmelle B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Zagreb B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobipa B-COMPANY
. O

Dodie B-PERSON
Alwin I-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Splita B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Barnabas B-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Atlantic O
Grupaom O
. O

Shirline B-PERSON
Janice I-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Enrico B-PERSON
Huntington I-PERSON
Kovačević I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Appleu B-COMPANY
. O

Warde B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijekem B-CITY
. O

Sayer B-PERSON
Shirley I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Moll B-PERSON
Reta I-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnik B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Delora B-PERSON
Emyle I-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Liuka B-PERSON
Salman I-PERSON
Kovač I-PERSON
održan O
je O
u O
Rijeka B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Dotti B-PERSON
Knežević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Applea B-COMPANY
. O

Lew B-PERSON
Knežević I-PERSON
radi O
za O
Rimacu B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Eilis B-PERSON
Novak I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Jessy B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Microsoft B-COMPANY
. O

Janja B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Morty B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Parisa B-CITY
. O

Inglebert B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Abbott B-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Infobip B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Zelig B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Lin B-PERSON
Pavić I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Elspeth B-PERSON
Poppy I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Emile B-PERSON
Tatjana-Marija I-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
London B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Parwane B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Londonem B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Emmey B-PERSON
Katuscha I-PERSON
Babić I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Garret B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
u O
Microsoft B-COMPANY
i O
živi O
u O
Split B-CITY
. O

Damita B-PERSON
Rachel I-PERSON
Matić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Parise B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Callida B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Krissy B-PERSON
Athena I-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Infobipima B-COMPANY
. O

Korrie B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijekome B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Andre B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Cat B-PERSON
Anne-Corinne I-PERSON
Knežević I-PERSON
su O
stigli O
u O
Rijeka B-CITY
i O
posjetili O
Rimac B-COMPANY
. O

Zerk B-PERSON
Abdel I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Whitaker B-PERSON
Horvat I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Dubrovnik B-CITY
. O

Ashli B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Jonie B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Darb B-PERSON
Zacharie I-PERSON
Peric I-PERSON
je O
došao O
iz O
London B-CITY
i O
priključio O
se O
Teslaom B-COMPANY
. O

Roxane B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Matias B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Rimac B-COMPANY
. O

Floria B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
Dubrovnik B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Cleopatra B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Viv B-PERSON
Babić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Vito B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Gretna B-PERSON
Rivkah I-PERSON
Peric I-PERSON
rade O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Paris B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Velvet B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Hollie B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
London B-CITY
u O
Rimacoga B-COMPANY
. O

Rudolph B-PERSON
Hildagard I-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Davey B-PERSON
Marić I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Rosmunda B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Stjepanka B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
Zagrebe B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Esmeralda B-PERSON
Ulrike I-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Amery B-PERSON
Osbourne I-PERSON
Perić I-PERSON
održan O
je O
u O
Parise B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Kenyon B-PERSON
Horvat I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Gian B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Engelbert B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnikom B-CITY
i O
posjetili O
Tesla B-COMPANY
. O

Reece B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Joey B-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Podravkaem B-COMPANY
. O

Birgitta B-PERSON
Linell I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Abdullah B-PERSON
Kralj I-PERSON
rade O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Casia B-PERSON
Darla I-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Orelee B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Applei B-COMPANY
. O

Charita B-PERSON
Dawna I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobipoga B-COMPANY
. O

Nickey B-PERSON
Lynnet I-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Londonem B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Tybi B-PERSON
Knežević I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Ken B-PERSON
Kovačević I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Reiko B-PERSON
Silvano I-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Danila B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Moria B-PERSON
Ray I-PERSON
Šarić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Dubrovnikem B-CITY
i O
posjetili O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Raphael B-PERSON
Kralj I-PERSON
i O
Ag B-PERSON
Knežević I-PERSON
održan O
je O
u O
Osijek B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Gera B-PERSON
Sybille I-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Googlei B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Trace B-PERSON
Peric I-PERSON
je O
posjetio O
Paris B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Milisav B-PERSON
Dyson I-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Teslai B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Davie B-PERSON
Willi I-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Leo B-PERSON
Babić I-PERSON
održan O
je O
u O
Parisom B-CITY
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Wat B-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Infobip B-COMPANY
. O

Nathalia B-PERSON
Šarić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Berlin B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Roselyn B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Apple B-COMPANY
u O
Splitama B-CITY
. O

Noble B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
za O
Atlantic O
Grupaa O
u O
Rijekaoga B-CITY
. O

Alic B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zagrebima B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Jeralee B-PERSON
Antonie I-PERSON
Matić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Berlin B-CITY
i O
priključio O
se O
Microsoft B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Derrick B-PERSON
Osbourn I-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Chris B-PERSON
Pavić I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Googleem B-COMPANY
. O

Doralyn B-PERSON
Kovač I-PERSON
i O
Shepherd B-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Kaycee B-PERSON
Matić I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Jerrylee B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
za O
Podravciom B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Eloisa B-PERSON
Leta I-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Split B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Clementine B-PERSON
Viv I-PERSON
Novak I-PERSON
iz O
Googleome B-COMPANY
. O

Rozina B-PERSON
Trevar I-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Margaretha B-PERSON
Kovačević I-PERSON
rade O
u O
Podravkaima B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Bucky B-PERSON
Faina I-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
u O
Google B-COMPANY
i O
živi O
u O
Zagrebima B-CITY
. O

Salome B-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Flipper B-PERSON
Brittney I-PERSON
Babić I-PERSON
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Codee B-PERSON
Rhett I-PERSON
Šarić I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Podravka B-COMPANY
. O

Avraham B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Elspeth B-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Googleama B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Tamara B-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Tina B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Paris B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Ranee B-PERSON
Filomena I-PERSON
Babić I-PERSON
i O
Caprice B-PERSON
Chadwick I-PERSON
Knežević I-PERSON
rade O
u O
Tesla B-COMPANY
u O
Osijekima B-CITY
. O

Beverlie B-PERSON
Caron I-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Lizzy B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zagreb B-CITY
i O
posjetili O
Amazonome B-COMPANY
. O

Janot B-PERSON
Tiena I-PERSON
Pavić I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Lynsey B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Applea B-COMPANY
u O
Osijek B-CITY
. O

Talya B-PERSON
Rimac B-COMPANY
radi O
u O
Amazon B-COMPANY
i O
živi O
u O
Osijek B-CITY
. O

Tobye B-PERSON
Renelle I-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
došao O
iz O
Parisima B-CITY
i O
priključio O
se O
Apple B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Eleonora B-PERSON
Kovačević I-PERSON
i O
Ibby B-PERSON
Matić I-PERSON
održan O
je O
u O
Zadarome B-CITY
u O
Apple B-COMPANY
. O

Royce B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Giuseppe B-PERSON
Kralj I-PERSON
su O
stigli O
u O
Zadar B-CITY
i O
posjetili O
Amazon B-COMPANY
. O

Janos B-PERSON
Knežević I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Tara B-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Raven B-PERSON
Šarić I-PERSON
radi O
za O
Atlantic O
Grupaome O
u O
Split B-CITY
. O

Sebastiano B-PERSON
Kovač I-PERSON
radi O
u O
Apple B-COMPANY
i O
živi O
u O
Rijeka B-CITY
. O

Christiana B-PERSON
Alyss I-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Garp B-PERSON
Kizzee I-PERSON
Marić I-PERSON
rade O
u O
Amazon B-COMPANY
u O
Zagreba B-CITY
. O

Efram B-PERSON
Gilly I-PERSON
Perić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zadar B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Rimac B-COMPANY
. O

Chandal B-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
London B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Ginger B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Apple B-COMPANY
. O

Ronny B-PERSON
Mari I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Krishna B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Nollie B-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Rimaci B-COMPANY
. O

Kurt B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Rocky B-PERSON
Dwain I-PERSON
Novak I-PERSON
rade O
u O
Podravka B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Cameron B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Quillan B-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Duane B-PERSON
Matić I-PERSON
i O
Desmond B-PERSON
Kovač I-PERSON
rade O
u O
Apple B-COMPANY
u O
Zagreboga B-CITY
. O

Adolf B-PERSON
Ricard I-PERSON
Pavić I-PERSON
je O
posjetio O
Parisem B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Kara-Lynn B-PERSON
Marić I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Shayna B-PERSON
Augustine I-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Infobip B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Sastanak O
između O
Louie B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Ursulina B-PERSON
Horvat I-PERSON
održan O
je O
u O
Dubrovniki B-CITY
u O
Podravkae B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Candis B-PERSON
Šarić I-PERSON
i O
Marieann B-PERSON
Leroy I-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Osijek B-CITY
u O
Amazon B-COMPANY
. O

Kristijana B-PERSON
Woodie I-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
posjetio O
Zadar B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Gunvor B-PERSON
Perić I-PERSON
iz O
Appleem B-COMPANY
. O

Ardelia B-PERSON
Willa I-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Amazonama B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Delora B-PERSON
Pavić I-PERSON
i O
Tonka B-PERSON
Matić I-PERSON
su O
stigli O
u O
Split B-CITY
i O
posjetili O
Microsoft B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Janelle B-PERSON
Rimac B-COMPANY
i O
Haleigh B-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Berlin B-CITY
u O
Infobip B-COMPANY
. O

Cal B-PERSON
Dede I-PERSON
Matić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Osijek B-CITY
i O
priključio O
se O
Amazon B-COMPANY
. O

Elsbeth B-PERSON
Babić I-PERSON
radi O
za O
Googlea B-COMPANY
u O
Zagreb B-CITY
. O

Hersch B-PERSON
Vladan I-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Zagreb B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Stephine B-PERSON
Matić I-PERSON
iz O
Rimac B-COMPANY
. O

Simmonds B-PERSON
Kovač I-PERSON
je O
došao O
iz O
Zadar B-CITY
i O
priključio O
se O
Podravka B-COMPANY
. O

Hildy B-PERSON
Babić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Dubrovnik B-CITY
i O
priključio O
se O
Googleom B-COMPANY
. O

Minta B-PERSON
Kralj I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnik B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Smith B-PERSON
Kovačević I-PERSON
iz O
Googlei B-COMPANY
. O

Jock B-PERSON
Babić I-PERSON
se O
preselio O
u O
Zagreb B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Sonnie B-PERSON
Horvat I-PERSON
je O
posjetio O
Dubrovnikom B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Shalna B-PERSON
Katrinka I-PERSON
Horvat I-PERSON
iz O
Infobip B-COMPANY
. O

Umeko B-PERSON
Michale I-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
za O
Teslaoga B-COMPANY
u O
Splita B-CITY
. O

Melany B-PERSON
Gerhardine I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
posjetio O
Rijeka B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Petar B-PERSON
Saxe I-PERSON
Šarić I-PERSON
iz O
Google B-COMPANY
. O

Nigel B-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Microsoftama B-COMPANY
u O
Zadar B-CITY
. O

Tiertza B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Jim B-PERSON
Ragnar I-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
London B-CITY
. O

Karalee B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Jemima B-PERSON
Matić I-PERSON
rade O
u O
Google B-COMPANY
u O
Osijeka B-CITY
. O

Harriot B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Zadarama B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Atlantic O
Grupaom O
. O

Karolina B-PERSON
Fae I-PERSON
Marić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Rijeka B-CITY
i O
priključio O
se O
Google B-COMPANY
. O

Judie B-PERSON
Perić I-PERSON
radi O
u O
Rimca B-COMPANY
i O
živi O
u O
Parisoga B-CITY
. O

Quiggly B-PERSON
Šarić I-PERSON
je O
došao O
iz O
Split B-CITY
i O
priključio O
se O
Atlantic B-COMPANY
Grupa I-COMPANY
. O

Reiko B-PERSON
Rimac B-COMPANY
se O
preselio O
u O
Rijeka B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Microsoft B-COMPANY
. O

Lucijana-Lu B-PERSON
Leese I-PERSON
Peric I-PERSON
i O
Murray B-PERSON
Peric I-PERSON
su O
stigli O
u O
Berlin B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Lorelle B-PERSON
Knežević I-PERSON
i O
Krishna B-PERSON
Pammie I-PERSON
Kovačević I-PERSON
održan O
je O
u O
Parisoga B-CITY
u O
Microsoftu B-COMPANY
. O

Cherilyn B-PERSON
Kovačević I-PERSON
se O
preselio O
u O
Parisa B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Apple B-COMPANY
. O

Carla B-PERSON
Reece I-PERSON
Novak I-PERSON
radi O
u O
Podravka B-COMPANY
i O
živi O
u O
Berlin B-CITY
. O

Helsa B-PERSON
Fidelity I-PERSON
Peric I-PERSON
radi O
za O
Rimacem B-COMPANY
u O
Rijeka B-CITY
. O

Alejandra B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
u O
Infobip B-COMPANY
i O
živi O
u O
Paris B-CITY
. O

Dorelia B-PERSON
Kralj I-PERSON
se O
preselio O
u O
London B-CITY
nakon O
što O
je O
dobio O
posao O
u O
Tesla B-COMPANY
. O

Hilarie B-PERSON
Perić I-PERSON
je O
posjetio O
Osijek B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Raymond B-PERSON
Eyde I-PERSON
Kovač I-PERSON
iz O
Amazon B-COMPANY
. O

Cordelie B-PERSON
Rosaline I-PERSON
Marić I-PERSON
i O
Netty B-PERSON
Wash I-PERSON
Novak I-PERSON
su O
stigli O
u O
Splitom B-CITY
i O
posjetili O
Podravkae B-COMPANY
. O

Ari B-PERSON
Matić I-PERSON
radi O
za O
Amazon B-COMPANY
u O
Berline B-CITY
. O

Kayley B-PERSON
Kovačević I-PERSON
radi O
za O
Microsofte B-COMPANY
u O
Berlin B-CITY
. O

Marysa B-PERSON
Novak I-PERSON
i O
Randee B-PERSON
Horvat I-PERSON
su O
stigli O
u O
Parise B-CITY
i O
posjetili O
Google B-COMPANY
. O

Claudie B-PERSON
Rimac B-COMPANY
je O
posjetio O
Londonama B-CITY
i O
razgovarao O
s O
Leese B-PERSON
Peric I-PERSON
iz O
Microsofta B-COMPANY
. O

Sastanak O
između O
Frannie B-PERSON
Perić I-PERSON
i O
Joselyn B-PERSON
Codie I-PERSON
Rimac B-COMPANY
održan O
je O
u O
Rijeka B-CITY
u O
Google B-COMPANY
. O
